何韻詩聯合國發言, 被中方兩度打斷, 兩度試圖阻撓

歌手何韻詩接受國際組織邀請，在聯合國人權理事會發言。期間中國代表兩度試圖阻撓。

尊敬

最後叫un踢強國走

禮義之邦？點解可以打斷人發言？